我懷疑我溝緊條女有人格分裂

我懷疑我溝緊條女有人格分裂
每星期轉一次人格
一個中意我, 一個唔中意我

我同條女識咗四個月到
大家都互相對對方有好感
但女方係主動d嘅
幾乎每次都係佢約我出街（食嘢我埋單）

雖然我表咗白
但佢話相處多排先再正式一齊

但好奇怪係有個循環
佢有時幾乎日日想見我
但有時約極都唔肯出/放飛機
甚至話以後whatsapp 聯絡唔好見

不過過一排又冇事, 又狂約我（我冇哄返佢㗎）
之後又話好忙唔出 （我冇做錯事）
又重覆講呢句: 以後whatsapp 聯絡唔好見
不斷輪迴...

到底發生咩事?

兵
完

冇野嘅 約咗另一條仔啫

同緊另一條仔扯貓尾
利申 另一條仔

有仔咪叫你唔好再見囉

sip時間

咁既囡執到喊三聲啦

樓主試下aa 佢應該好快就會得番一個人格
唔撚so 你嗰個

一定係

人地玩鳩你咋 傻仔

我有時都會咁 不過唔係對條仔
自身對朋友會係咁

「雖然我表咗白
但佢話相處多排先再正式一齊」
加油

我都覺
樓主嫌棄可唔可以讓俾我

無錢食飯咪搵你囉